工程轉行一問

做左幾年BS AE
計埋計埋平均都有25k
但無限OT 如個期一趕連紅日都要返
計埋d人工其實好低 仲要開會 做岩/錯 都係俾人屌
想襯自己25歲仲有得揀轉行 但除左做工程仲可以做咩，求意見
利申：ive仔

你唔做工程大約得番12k

紀律部隊
利申 讀緊ive n展hd 讀完都唔知會唔會入行 諗緊紀律部隊

IVE畢業做工程算係最好揾
你轉行一定會減人工

依個我都知道 減人工我都預左
但有開工無收工依種感覺真係好恐怖 樣樣都急 樣樣都趕 日日都要拆彈咁 我只係想放工，放假可以有返d私人時間

試下in work2

屌， same here, 祼辭左兩個月，
心諗下份轉fm好過，香港個工程生態真係好撚畸形

Ching做mc定sub仔 ？

BS AE 慘過狗

Sub

唔試下mc？雖然都要o但係應該冇o得咁西利

BS AE Mc Sub呢堆咩黎求答

up

緊係入境

jobsdb未見有請問fg hd

Ive仔

有25k仲想點阿 以為自己係金融才俊？

最少要3年exp
沙田a有黎校內in但係冇俾offer

AE有25？！真心膠定假膠？

試下考政府工/紀律部隊？

利申: 23 同你差唔多情況 做BS AE仔 最近quit左 等緊考入境

試過有建築(上幾個月)開聲問有冇興趣過去做 但都係開20K, 最多+2K左右 不過佢個班都OT得幾勁, D PM 點幾二點都仲出緊E-mail

30做AE都有啦

唔做工程你真係得返一班人工左右
與其自己走轉行, 不如等佢炒
ot 之後請下病假, 平時話要返學/進修要準時d走
好多時你bargain 下其實好多野可以唔洗做

嘩癡撚線 我個度d bs同事8點走，civil structure就7點走

可以試下in works 2, 雖然minimum 20k 但返一至五唔洗ot

申利：BW works2

正苦?

邊間
仲請唔請

你轉間正常少少既工咪得

講緊人工定年紀呀

如果係ae
人工同其他行業唔差太多（15~20k）

得個dip 白紙出黎in 都請wor

正苦 BW真係好苦

我明呀 仲要BS成日畀人食住
你可以試下考入境IA或者海關關員
如果遲下有ACO都可以apply下
不過你要預呢啲位係多人爭

即係building work? 入去要咩要求

返工時間仲西

3年有25K 真係不出奇！

同意, 進修大過天.......

degree 爭ACO 都不易入啦.......

利申:兩年得15.5

屌點解我會冇offer
利申ive cgpa3.3

HD 白紙一張

正常都要2-3年經驗先入到政府

ive 仔拎25k謝主隆恩啦

係咪你柒下柒下問乜都唔識答
利申沙田a做

考入去 EMSD / HD 做ws2
時間好洗好多
但 人工不是特別高

利申： 做緊ws2

考ws2都係我目標 起碼有得過返正常生活

其實degree同HD入行做BS，人工同前景差幾遠?

25k唔做比我做啦

我覺得差唔多架姐，之後補番degree我諗分別唔大，而家就算讀完u,搵工都唔易

I大畢業諗住出黎搵工遲下再讀上去
我見好多唔係咁出名既公司人工都唔差
但係出名既contractor / consultant公司就好小見請AE
我應該做住唔出名既公司做多一二年轉 定係搵間出名既公司先